要反擊 必須要有大量掃把 香港人執生啦

成日講話想好似2016年咁
你地有諗過反攻咩?

唔好再將自己同2016既義士比埋一份